9月2係咪罷工？

好似冇乜人提

冇理由唔陪d學生一齊罷

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

推

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

ok, 罷

係

加油 地鐵 道路癱瘓

冇人覆

真係唔多見文宣

幫手推

屌

推呀屌你地老母

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。